唔好再叫人唔好理元朗 話唔理個d一定係冷血

元朗好恐怖 黑警都話圍你一陣
班閪人真係圍到你死
立場姐姐比人打到爆哂肛